[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3161)

1

fast

slow

Villa goal

Wrong title ar

無炸？ 炸到驚

陳VILLA！！！！！！！！ＧＯＡＬＬＬＬ

炸

GOOOOOOALLL

VILLA !!!!

炸完對家入

易到 炸完對家入

快手俾多球半大

韋拿撚狗咁撚

炸薯條慶祝

Japan!

大胃好撚勁

真係黑哨 不過我買主1

比個啱嘅黎copy

綠茵到你 快

靚撚到

villa串左廢托 會否驗腦

黑哨炸完對家入
閪鯨已死

三賤三神

路過留低兩場
救得一個得一個

又避左場假波

綠茵

錄音做乜唔識入波

Easy la

跟實asw 對家 上樓無難度

韋拿

下球鯨魚

Asw power!

真
以為佢cup 大位
點知推前 再右腳chop 遠柱

靚撚到 似足美斯世杯撚保定果下

見到即刻買主fg

神船錄音揀咗錄音希望唔使驗腦

韋拿勁到

買唔切日穴3.5b執返條命

...唔系甘牙

綠因

岐1-0

得半場貨 有得入緊係入多d

東京V斷頭關

琴日東京

On9

屌綠音

嘩屌 公廁都識入波

完場你就笑唔出

綠音cup未

船 前鋒 3賤 人妻 三神 札多

主隊日

1射1中1入波，Gary white

冇買呢場

696！

696

拿拿臨去狗會入錢買船ng

696 goal

696秒糕

696強陣goal

見到西魚俾人咁黑走球就知船贏

哇屌
６９６ ３０秒入波

696 勁到

公廁今場反底

696真強陣

又係6角對三箭

696 秒 goal

屌 錄音串左696

我屌
買左神船過東京

全主日？

696 前鋒大波
696 -2

我個名

一樣曲街了

立即半大

696 cls 主場王平手盤 秒goal又派錢

鹿島鹿角 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇左你老友即刻出條過關飛

船fg gel

神船有角未

妓女上場俾人炒四球喎

已死

垃圾波

696試下唔好咁勁ok?

快撚D入波呀
快撚D刷角呀！

岐阜真係反底
好彩skip左

3箭反cup

東京cup

696強陣

villa 2x1 torres ok?

明亮同路

696 2.5b

刷角未啊垃圾鯨

三賤亞冠威完 696今鋪仲唔屠佢？

船ng

可以

東京杯佢

無睇直播
神船名魚角球咩環境，點買？

臭🐋快撚D入波呀

通常秒ＧＯＡＬ
之後都無波入

屌你老母連燈大船真係冇得唔信邪 琴日山神今日錄音 同路真係要skip

見到韋拿有火，會再入

鹿角三箭2隊快刷角plz
-8c!!!!!!!!

咪撚再入啊

屌你綠音

神船刷角未!!!

有12m未

咁都唔叫得 賭咩波

鹿角三箭2隊快刷角plz
-7c!!!!!!!

錄音大船又沉

696 2.5b 唔好停 快入

東京追和反杯

鯨NG穩?

我魚-7c

錄陰正垃圾

半大手足仲在生？

綠茵紅格都入唔到

好凍好濕

咁都冇角盲嘅投可以做球證

屌 主隊入一球就泊大巴

696神船易到

綠茵入曬水了

東京大波呀

平手盤可以點補？

介左賭啦

錄音氣數已盡

入返個8.5b定吓驚先

等收錢咪得

東京快柒d大波

同樣位置 韋拿failed

1:1

Tokyo verdy 12m

？

11

1-1東京

Goal

Real 1:1

東京半大goalll

東京果場 射中得一次 點大波

好波！加油繼續

鯨魚比番個半和我

綠音上！

下半場要cup兩粒了

岐阜嗰種廢
下半遲早比人cup埋

試下cup

呢場先易大波

一定喇

東京食屎啦，半客24。。

神船有無可能有4粒

要主隊失多d波 反正垃圾喇

東京綠茵-1

鯨有冇可能9.5b

鹿角三箭2隊快刷角plz
-6c!!!!!!

神船中場換波衫 笑4

日乙公廁隊季尾先會反底

有

會

小白喎，我都換

696 8.5派錢

原來東京12碼

廢到咁 季尾都反唔到底啦
利申 冇買 唔係反手

有冇可能戒賭 想戒

我個半主

係咪準備sick leave

抖暑

仙台果場
２隊出３後防

櫻花果場
２隊出３後防

大分果場
得大分單邊出３後防

福岡果場
得福岡單邊出３後防

其餘唔係

買半大／大波既人可以考慮下

696 4ccccc

ok 信你

咁快4角,又派錢 gel頭10K

鹿角三箭2隊快刷角plz
-5c!!!!!

日乙睇賠率就知邊隊大波

lm

原來696冇即場 想補飛都冇得補

我

贏硬

g獸我了

696 3箭 連對3場 想g佢地悶唔悶

我了

只想買696

落雨有啲影響

點假法

大分讓紅鑽

三箭追和pls...

All ined red diamond

大分吹大左

一贏一輸都還好 試下696贏足三場

真

係咪無人買韓國波？

札幌平手有2.18 快買

靜靜地贏唔得既.gif

大分
西花
前鋒

1；1

箭上！

屌６９６

3賤

個gif正

又半大

696 -1

唔買場場開

半大

696 jump

3箭

箭 +1

佢地連續對3場 真係佢唔悶 我都悶

仲要場場梅花間竹咁你嬴我輸 你輸我嬴

呢場和就啱數啦屌

所以今場和波

696 刷CCCCCCCCC

韓國入球雨Ready

是但一邊入多粒就夠

696立即完場

說好的戒賭

696 2.5b易到

維他奶1c

去馬會同廢老屌下波算

2球啦屌

1球個陣又咁講

ching 又出黎gel
半2全2 我實笑你

前鋒醒醒定定開個2.5b黎

閪鯨刷角未

歡迎

696 刷角未

696 快刷啦 屌

日職半大日 不服來辯

水

西鯨班冚家剷妹撚完未

福岡黃蜂 1-0 山口雷法

696快啦 屠三賤老母 前鋒快入

魚4c

啊 有個問題想問 好似696岩岩咁
個門將接到波 有條友一野撞埋去個門將到
連人帶波撞入龍 點判?

勝利船
維他奶
前鋒
三神

撞門將即吹啦

即場買咩好

維他奶1:0

前鋒入未

撘到嘴？

仙台goLllllll

山葉黎料

前峰係咪畀人禁屌

現代 fg輕鬆到

辯什麼

三神做咩停左

我花比人禁屌 針!!!!!!!!!

696停撚夠角未

係 最好比人入 咁前鋒先會上力追

勝利船7.5s

西花生性啦好嗎

東京拿拿聲大波

6半西水

血鑽場波做乜？

魚-6c

唔好掛 唔想練心

維他奶
大分大波
淫川大波

神船盤gel

前風比角

大波呀 東京 屌你

gelllllllllllllllll

屌你老未東京

billbill

魚刷角未

三賤幫手刷爆佢

場場都要嗌cup好撚攰 屌你老母

不如話東京細波gel屌你 開大呀仆街

錄音禁屌

閪鑽開左波未？

要cup

鯨!!!!!!!!!!

diu 1:1

Opps

bill vs asw
好刺激

我彪又撚

billbill可以收下把口

一gel即入

屌你老母

一GEL就追和

入球大重燃希望

次次一gel 就出事

11
係咪可以刷角啦
持有8.5b

北海道唔好撚啦屌

笑左好耐

bill gel出事

屌你老母 即刻1-1

唉 你攪咩姐

7.5s

你做乜撚野姐

頂著神船 一入2.5s就比人入 屌你老母

bill gor vs asw

彪出黎回應未

2:1

Korea 入球雨未

21

大波鳥
2-1

我船

小白 GOOOOOOALLL

大胃小白

維他奶刷角
閪鑽大波
仁川大波

小白！

Im

垃圾鯨

Bill gor 希望你唔好再gel

Billgor今次收下口ok? 完場先出嚟啦

札多cup未屌
1.9幾入手 回到2.18仲要輸埋

iniesta+villa

又係靚到

點改

廢魚 屌打俾人入

小白

鯨魚-6c

其實你係咪買左鯨

札幌 + 川崎 2隊拎住粒波唔知想點咁樣

彪彪盡情gel吧

屌 買完幾mins 2.5s就爆曬 仆街

696快入 止止血先 再輸ifc見

你就係傳說中嘅秀姑

閪鯨唔刷角，抵你輸啦

網上啲圖

小白做老豆
腳頭旺

張飛人地

鹿角三箭快刷角plz
-4c!!!!

三神紅鑽快刷角plz
-8c!!!!!!!!

前峰有射門未

西鑽真係咁西

2-2

2:2

屌

有個姑字都仲叫自己小妹

彪哥

NBA?

3.5大

NBA

全北一粒都冇。。。

billgor好野

又撚半大

北海道勁廢

彪哥勁到

大佬彪！

神船。。。。又輸ＯＮ９波。。。。

前鋒搞咩

準備3場和 下盤日

我彪真係冇失過手

d廢老出晒去遊行搵錢啦

我幾時都話彪哥我偶像 講一句就可以改賽果

彪哥我偶像

有無人買左廢車-1

嘩 痴線的波

2.5大。。。

前鋒入未 半客dllm

大波cashed

nba

神船１２碼！！！！！！！！！

12m

兩個燈黎燈去 睇怕有排入

Kobe 12m

維他奶刷角
大分閪鑽大波
淫川江原大波

12m了

日職cls假波

CLS 閪鯨我屌你咩
次次一追和就輸返

神船大頂bill哥

痴線

立即又3-2

船12m

On99 唔gel 了
邪成咁都有

Cls

Dllm

又有機會試多次

再嚟啦

3:2gel

gel多次會唔會3:3

6.5b

小白 GOOOOALLL !!!!!!!

12碼都唔封？NG 1.08

變角得唔得

Goal32

3-2

唔撚叫啦閪鯨
次次一追和就輸
點同你玩

馬會12m唔封盤

點解GEL咁撚恐怖
精留水又係咁 BILLGOR又係咁

屌你假到咁

???

好啦 神船要補飛了各位

錄音咁靜

派錢 $10x1.08

前鋒點架..

1.08博你唔入

彪哥 唔好再gel 唔該

第一次睇即場比你買12NG咩

廢鐵紅牌，廢車強姦佢老母

12碼入硬咩

又黑一球

前鋒g硬

洗撚俾咁多錢買球員咩，買球證得啦

廢車打多個又唔入
前鋒又唔入，0射，on9

又１２Ｍ！！！！！！！！！！

維他奶做乜鳩又停角

維他奶繼續冰

屌你老母浦項製鐵

東京6音點樣架

前鋒d走勢係時候要輸 積分榜會近d好睇d

海外巴打，全北今場0:6

山葉㩒屌 半客未

係咪得我買左北海道

夠了真係

10分鐘4球

落左街一陣就3-2 cls

綠茵大未

?

執柒佢啦鯨魚

福岡１２Ｍ呀

射失呀屌你老母！！！！！

我 2.5 大

hi
6x1 串左 以為出番巴西仔會贏 開波前飛到波到即輸

6.5b 沖啊
快刷

綠茵唔係輸半呀....

半2全2

山葉勁到
似反底

屌 咁都miss 12m

閘住

西鑽快入

日乙靜到

前鋒１：０！！！！！！

山葉rip

前鋒

前鋒goal

696是旦入多粒

一講即入 勁到

前鋒gel了 終於有一射 勁

前峰表未一腳就收你皮

前鋒入多球

前鋒1-0

山葉睇錯你

東京唔係半2全2下話

示*

on9波

東京班垃圾
射極都唔入。。。。。。。。

廢車開到-1抽一個巴打含我

屌真係入

山葉假到 條友自己仆親比人任頂

想問今日廢托會有第一糕未

Bill

歧阜反底未？

札多 3賤快手

屌 on9
唔出聲算

500 thx

東京半2全2

神船no goal

廢車入未

北海道2.5b

BILL哥 幫手叫埋三賤

今日出糧 想all in追數 有冇心水

歧阜需要你嘅支持

今日打３箭頭
坤卡＋廢托＋金崎

磐田半場追和ok?

小林悠

連角終於識刷角

前風角大

大家唔洗叫東京個場 一係和 一係主入 星之力加持咗

1-1

山口１：１！！！！！！！！

踢到咁樣都11？
廢到。。

Bee 1:1

魚6c

１２Ｍ唔入之後比人入

3-3

星之力加持客隊 放心豬硬

我花goal 未?????????????
綠茵 cup未呀????????????????

33

3:3

3-3
Bill

cls 33

in bill i7s

cls fake ball

屌又3:3

4-4呀笨

有冇人愛bill gorrrrrrrrrrrrr

今場不設防?

梅花間竹咁入 唔講以為互射12m

4:3 小白準備絕殺

入球show

cls波

日假

點賭啊屌

一定係4-3 完 同對飛腳果場一樣

開主其他

薩多!!!!!!!!!

4:4 完場？

真心覺得amazing ....
買左3球名古屋下一隊入球

1:1！！！

仙台11

屌 一人一球 做乜尻

全部都走盤屌

33就no goal啦

假撚到

日假真係cls

I LOVE BILL GEL

４：３

又１２Ｍ（

kobe 12m ag

又封咩

封咩

痴撚線波

鹿角三箭快刷角plz
-4c!!!!

三神紅鑽快刷角plz
-6c!!!!!!

封盤

12m again

又 12M

今日原來半大日

cls

會唔會4:4

講左

買唔切 神船

696 維他奶刷角

呢場波都幾痴線

可以紅埋既

呢場真係今季經曲假波

咁都唔洗紅

又唔封盤

未必入既 炒左就唔係咁講

Ng一人一粒
有人跟住買就上樓了

43既話點都買客ng

我究竟睇緊乜撚嘢，好似俾日職撚緊。

做咩事呀，屌on 9 波

勝利船 維他奶 三神 快入

葉唔識刷 抵啦

Missed

馬會唔封?

乜撚野波

4-3

goal

4:3

7+

買左load緊個陣封左盤

4:3cls ball

吊你 一場入撚哂 分啲俾其他啦

Villa

GOOOALLLL

4倍6.5b秒收

唔封多數唔入殺你1.1

43

all in閪魚ng

單機啦，乞衣

點解咁撚on9

半1全7+

彪哥場場係咁gel分分鐘開曬7+

Thanks bill gor 下盤

Asw之力

cls nba

邊隊？

入波多過角

琴日又無主其他
屌

Bee2:1

力造神船win

係時候no goal

綠茵咁都cup唔到呀?

山口雷法3.5b-1
無買名古屋果場 特別有feel 好正

7+ cls

會53

gchi

中左3球名古屋
名古屋cup 派一$500

痴撚線

好耐無見過主其他

入得快過街場

玩撚唒
神船就2個12M
閪鯨就黑走1球

7.5s應該穩

東京

讓隊友起孖都唔帶帽

KK

Lm

有風度

追唔追8.5b好

東京真慘 比星之力加持

人妻goallll

托利斯goal

打nba？

villa 串torres

痴撚線

前風爆c ok

日職之旅第一球

東京入未 欠你先串盤

蔚山勁到 0%控球都入波

屌唔係佢入

錄音肯入未

i9up 唔係佢入

幾時復出架

7.5/8B要追了

想插你

696 456未

琴晚 比狗會斬左4舊水

1：1

力造神船贏

想睇44

難賭到仆街 癡線

屌你6音比我起機啦

插到尾plx

鹿島！快d入波啊！

東京開大未呀

錄音入未

唔控波抵比人入

俾我教日假一定踢019橫掂啲後衞唔係廢西派膠就打假波

3賤 扎多 torres villa 大分 前鋒快穿盤

Gchi

亦都係最後

我買左和，個心情......

asw

呢樣真，睇下神船後場班垃圾，唔係有12m多多都唔夠輸

6音

696肯刷角未

河床12m 收聲！

６９６
２：１

696 針

696!!!

696 goal！！！

屌696goal

廢車真係。。無撚得救

一賭怡情幾好
我都係賭 1千幾百咁玩
長玩長有

53

5-3

5:3

就講就又派一球

冇手足追左大波

神船盤進場

炸696

696炸

前鋒快入 整個大波

696 bomb

買左$10 勝利船ng

鳥栖又半大！！！

今日超多半大

中

角細水泥

屌托利斯1:1

6音絕殺未

5:3 真係gel得我船好波

綠因black listed

696 詐 屌

都冇入

半大日Cls

2：1首耳

FC首爾 cuppppppppppppppppppppppppppppppedddddddddd

7.5b不過係角

鯨魚中堅跣腳

主其他

西魚連輸勁多場

比一球東京啦屌西 入成八球
東京半2全2

我要左神船

3箭刷角啦

首爾2.5b cashed

想睇5:5

再黎no goal

比粒東京啦

心跳11

鹿角三箭快刷角plz
-4c!!!!

三神紅鑽快刷角plz
-5c!!!!!!

啲日本波發生咩事

垃圾三箭成日唔刷角

垃圾車。。。

東京綠茵你做咩撚呀！

6.5b 比多隻角我

屌 696啊

屌你老母錄音 下下都要斷一關

輸到仆街

托利斯穿盤plx

又針

鳥栖２：１！！！！！！！！！

東京唔入比人入啦

7c未

人妻都玩nba

大波日

屌你今日咩事
係咁入波

7c -1 cccccccccccccccc

仆街船。買你半大得一球。e加有8球。痴線

咁多nba既

好耐冇見過波膽全封。。。

場場開大
但我偏買中大分三神大...

差啲5-4

6.5b cashed
完場先有屌...

一個下半場輸2球12m
魚執左佢啦

大波日
除左日穴

補幾多

日本波正氣到

入波仲多過c

神船主其他賽前40倍fyr

東京入未呀屌

今日nba日

前風完場10抽1 派100

noted with thanks

696入未啊 屌你老母

7c

神船封淨下一隊入球？

心跳半大有無3倍幾

船8c

綠茵 我屌你老母!!!!!!!

三箭幫手連下角

東京條垃圾終於入！！！！

東京goal

托利斯破處了

唔屌了 cup左!!!!!!!!!!!!!!!!

靚屌！

1:2

即入

6菌!!!!!!!!!!!

tokyo goall!!

整多2角 比我收埋9.5b

好波!!!!!!!!!!!!!!!

夠膽開埋10

綠茵又入12m??

神戶6.5 7.5

感動6音

綠音！

屌好彩開到

感動

yeah 7.5b cashed
回返綠音d血

真 錄音大奇蹟日

鹿島 我命令你即刻入波！

7.5b高水唔買買左和

錄音cup左喎

鳥栖沙岩 3-1 清水心跳

綠音cashed wo

torres 3:1 gel
villa xtorres

3:1

屌你老母 唔買先嚟正氣

9c有埋😭😭😭

兩球十二碼點同我神船鬥

9c

屌。。。真係個個大

心跳叫都唔洗叫

費托頂你

9c埋船

3:1 cls
果然想埋個靚尾
俾個美好回憶自己

9ccccc
7.5b 8.5 casheddddddddddd

刷多角

鹿角三箭快刷角plz
-3c!!!

三神紅鑽快刷角plz
-5c!!!!!!

心跳發生咩事

正式宣布 今日係nba日

王子終於有波入 笑4

心跳無心跳了

9.5s勝利味爆

廢托都入2球 cls

神戶6.5 7.5 8.5
9.5
明亮9.5s

尋日SC都係 最後輸埋

入兩球 唔撚係啊

梅開二度

9c達陣

20mins 3:1

yes回撚塘都2粒

請支持托子最後的探戈 對神船呀

屌你廢托買咗對家先嚟料

神船幾耐完

個場我一定買3:3 4:4

唔出奇
搏盡無悔

鳥栖傻撚左
３：１

5:3 ft

696 角

平手有鬼

錄音死過返生

人妻半場4粒 10年都無1次

半客jumped
垃圾嚟

鹿島！入波啊

船第一關過左先

Lm sin

掛her啦
留個靚尾

btw 3神 3賤 札多 前鋒穿盤ok? 6x1

半客jump咗呀
屌佢綠音老母

全場4粒都難見 場場1:0收工

696差你快入

bill gor大戰asw屌到5：3

696針

頂你6x1 點中呀

696個場入未啦 屌你老母 2.5b呀

溫馨提示 696仲未出些祖奴

Bill gor都係打唔贏asw

cls asw power

心跳追唔追到和

3賤幫幫手plx
696無敵主場 平手派錢都開到咁無天理

早過晒班友cup完先留 我了 黃精巴
半場就講撚左cup硬

696 入波 刷角

仲有it開魚

綠陰cashed! 今日終於中番場

696入未

對上2次d盤都係平半 今場明顯和波

696 唔撚刷角 仆街死

696 8.5伏

岐阜果種廢

3:2屌 頂住

人妻3:2

心跳有返心跳

差三賤

垃圾696 角都唔刷 斷腳啦

主其他搖撚準備

實力箭

３：２！！！

原來廢托今日入２球

謝重心水

你老味 人妻半場5粒

比多3角啦696

估佢唔到

人妻都玩7+

鹿島鹿角 肯入波未！我命令你即刻入波！

差696一關

777777

記住岐阜對家4隻字
一年就可以上車了

-2呀 697

88888

屌佢唔係好撚中意贏一粒就守
贏2粒都守唔住 屌

-1c

3:2

696差你 入佢老味啦

696半2全2

想半場其他

3串1 差69

鹿島鹿角 入波啊！屌你老母

鹿角三箭快刷角plz
-1c

三神紅鑽快刷角plz
-5c!!!!!!

話左半球盤好深了 日乙公廁對家派錢

刷角呀696

今日邊場波估到

快入啦 696個場
屌你

696唔屌唔安樂 刷多2c啦仆街

證明今日有態
好大機會重返利物蒲時既高峰

又半膽1000倍？

紅鑽有冇人屌波？

全北半0全3我放三支針

2000 5000 2000

清水應該會3:4

同意，屌多兩屌先

屌撚死你 696

買左紅鑽下盤呀屌，入番粒啦屌

696入波未

696 ccccc

岐阜自從睇住佢比千葉半場4:0
就學識左岐阜對家 le句野

goalllll

Goal 696

2-1

696 2:1

唔好炸啊 屌

Goal2:1

６９６
堅２：１

刷多一角比我

696派錢了

閪花上

696強陣！！！

三箭輸波就刷角啦

696一世球迷

696 刷c

72分鐘 外圍696 2.5b 得1.9水 都估係咪有 真係有

屌完即入

山葉半2全11派我100

閪花

比多角啦箭

696串左神船9.5b

696角球點部署 9.5b想上車

屌多2角

696 果然係地獄主場

計

……

心跳唔貪心求走盤cup埋仲好

山葉完場10c 派100

好👌

I

仙台快入

ok thx

BILLGOR又黎 靜靜地嬴唔得既

696刷多2c 入咗9.5b